叛徒黃毓民(黃郁忟) 準備向熱血公民追債

黃毓民: 黃洋達仲爭我23萬. 我會搵人收數

黃毓民叛變2.0

好擔心xx禮志射落海嗰10幾m

佢心痛嘅，唔係教主完成唔到心願咁簡單呀，而係教主每次每次都睇錯人，都令佢失望呀！

碌撚連23萬都無就嚟要退租義德道